東亞﹕8月起取消個人帳戶及i-Account的低結餘收費

香港已先後有4間銀行宣布，從今年8月起取消綜合帳戶等存戶，最低存款結餘收費，東亞銀行（0023）為第5間。該行宣布，取消一般個人帳戶及i-Account的低結餘收費。不過顯卓理財及至尊理財的月費不變。

東亞指，一般個人帳戶及i-Account現時每日平均理財總值若低於5,000元，會分別被收取60元及50元月費，有關收費會在今年8月1日會被取消。

可是顯卓理財及至尊理財帳戶的每日平均理財總值要求及服務月費不變。

未執咩
不過唔知係未冇客既關係
佢地電話係可以秒接

中國貸款比率拍得住中銀
因為大陸壞帳撥備出盈警

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

仍然係垃圾

恒生銀行

恒生晏晝咪話8月1起唔收